Det finns en hel del exempelkod på filuppladdningar med i princip allt har varit fult och riktigt dåligt kodat. Detta fungerar dock och kan nog ändras relativt lätt till vad vi behöver. Vi kommer att behöva anpassa för vilken loggning vi använder, hur vi lagrar filerna i slutändan och våra inloggade användare. 

Exemplet kommer ifrån http://docs.oracle.com/javaee/6/tutorial/doc/glrbb.html


